［12月2-6日］全民CUT渣打周

唔該各位用緊渣打嘅手足，下星期一齊去cut哂佢啲嘢。

推

lm